香港人=狗

幾時食香港人

老納=豬狗不如？